蘇亞雷斯向球證投訴龍門手球犯規

抱頭咋喎

Luis Suarez
Your teeth are offside

你腦殘？

柒左咪推

巴狗深入朋骨髓

佢慣左

諗起舉手王紐亞

死盲撚

唔知邊個盲

拍咗吓手先抱頭

我見到好連慣下 又無望向球證 點向球證投訴

連貫？

盲撐